\ProvidesPackage{mystyle}

\usepackage[a4paper, top=20mm, bottom=20mm, left=25mm, right=10mm]{geometry}
    
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Times New Roman}
\newfontfamily\cyrillicfont{Times New Roman}[Script=Cyrillic]
    
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{ukrainian}
\PolyglossiaSetup{ukrainian}{indentfirst=true}
    
% Remove "Chapter N" from the chapter titles
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]{\normalfont\bfseries}{}{0pt}{\huge}
\titlespacing{\paragraph}{\parindent}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}
    
\setlength{\parindent}{1.27cm}
\linespread{1.25} % This is  equal to 1.5 linespace in Word

\usepackage{csquotes}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\fancyhf{}
\fancyhead[R]{\thepage}

\makeatletter
% запрещаем переносы в названиях секций
\renewcommand{\section}{\@startsection{section}{1}{0pt}%
                                {-3.5ex plus -1ex minus -.2ex}%
                                {2.3ex plus .2ex}%
{\hyphenpenalty=10000\normalfont\large\bfseries}}

% меняем заголовок для команды \chapter и запрещаем переносы слов
\titleformat{\chapter}{\thispagestyle{myheadings}\centering\hyphenpenalty=10000\normalfont\Large\bfseries\uppercase}{
\thechapter. }{0pt}{\Large}
\makeatother